煙生鏟對武漢肺炎有冇免疫??????

煙生鏟對武漢肺炎有冇免疫?傳說中食煙的人系吾會感染沙仕,系吾系真架

系

你試下囉

我今日連續食兩支煙🚬

唔會免疫
唔會減少傳染機會
中咗招之後存活率會變低
死唔去手尾會長過唔食嘅好多